半年啦大家，每次團結就會有突破！

只有團結可以贏到呢場仗

健身
操好體能
習武
還拖
往死裡打

推推推

推